一人N個你會撈亂嘅地名

香港：
葵涌廣場/葵芳廣場
鯉魚門/西貢

國際：
Australia/Austria

摩洛哥，摩納哥

鯉魚門同西貢都撈得亂

月出康成

新都城 新都會 都會大學

西九龍中心+長沙灣政府合署 vs 西九龍政府合署

有次fd過約去鯉魚門睇礦場再食海鮮 第一時間以為係彩虹轉小巴入去

將軍澳中心 將軍澳廣場

恒管 恒大 恒商

畿內亞
新畿內亞
赤道畿內亞
畿內亞比紹

太古城中心 太古城廣場

花園街 花園道

中環廣場 中環中心

一個草根市井之地
一個高尚甲級寫字樓林立

一個近上環，另一個近灣仔

成日讀錯日本做澳門

朗豪坊 蘭桂坊
次次都講錯 比人笑

荔枝角道同荔枝角

葵涌 葵芳 葵盛

藍田 藍地
沙田 沙田圍

朗豪坊/蘭桂坊

慈雲山

流浮山

北角新都城 寶琳新都城
港運城 中港城 海港城

中國香港 香港

通菜街 花園街 西洋菜街 女人街

偉業成業駿業 唔係喺嗰頭返開工根本唔會識路 … 全部路一樣樣 …

太古廣場 太古城

仲有個西港城
然後西寶城

銅鑼灣（Tung Lo Wan)
銅鑼灣 Causeway Bay

太原（Thái Nguyên）、太原（Taiyuan）

麗晶大賓館
麗晶酒店

大埔/ 大輔

柴灣 柴灣角

銅鑼灣 賓夕法尼亞州

新都城 新港城 東港城

中國（日本）、中國（支那）

巴布亞新幾內亞

葵興葵廣葵芳葵盛

南昌 & 南昌街
試過約人去南昌街，佢去咗南昌站等我

Iran
Iraq

馬鞍山
馬鞍山市

沙田
沙田鎮

沙頭角 牛頭角
灣仔 西貢灣仔半島

澳門，澳洲

勵精中心(中環)
麗晶中心(葵涌)

藍田 平田 寶田 寶達

東港城 新都城
將軍澳廣場 將軍澳中心

第一城 又一城

北海道
北角道
北海街

哈林 庾澄慶

其實邊度先係西九龍?

石梨 石梨貝 梨貝 梨木樹 石陰 安陰

所有天水圍既屋邨、屋苑、街名

新世界廣場
新世紀廣場

中亞五國
哈薩克斯坦、吉爾吉斯斯坦、烏茲別克斯坦、塔吉克斯坦及土庫曼斯坦

新港城

其實無錯，門有兩邊

我都係

天平
天璽
天鑽
天后
天匯
天寰
天宇海
天鑄
天晉

仲有慈樂邨慈正邨個堆

然後全部都唔係天水圍

文化中心、大會堂

有似約左人淺水灣等
點知我去撚左清水灣

大埔墟 、 大埔舊墟

人地撈亂🤭

光輝圍 路德圍

葵涌廣場 vs 葵涌商場 (後者喺葵涌邨入面)

淡水 淡水

新西蘭 紐西蘭

Wan Chai Chai Wan

新都會 新都城 新城市

呢個我以前都成日撈亂

我都以為家姐係太古城做sales

慶田 安田 景田 廣田 藍田 平田 興田 德田 啟田 康田 沙田 美田

維港灣，維景灣